%**********************************************************************************************************%
\chapter{}
\label{chap:intro}
%**********************************************************************************************************%
\pagebreak

%**********************************************************************************************************%
\section{dane}
\label{sec:intro-data}
%**********************************************************************************************************%
% date "+[D%0FT%0X.%0N]" | md5sum | awk '{print $1}'
%[DYYYY-MM-DDThh:mm:dd.nnnnnnnnn]
%0123456789ABCDEF0123456789ABCDEF 

\begin{verbatim}
TIME: 0123456789ABCDEF0123456789ABCDEF
DIST: 0123456789ABCDEF0123456789ABCDEF

Synchronizacja ... OK
Weryfikacja nagłówka ... OK
Typ danych ... Snapshot
Zmiana typu odczytu ... Qbit
Generatory strumienia danych ... OK

Pobieranie ... 

TIME: 0123456789ABCDEF0123456789ABCDEF
DIST: 0123456789ABCDEF0123456789ABCDEF

Generowanie sum kontrolnych ... 

TIME: 0123456789ABCDEF0123456789ABCDEF
DIST: 0123456789ABCDEF0123456789ABCDEF

Weryfikacja danych ... OK

TIME: 0123456789ABCDEF0123456789ABCDEF
DIST: 0123456789ABCDEF0123456789ABCDEF

Inicjalizacja zapisu ... OK
Instancja ... REMOTE
Port ... 2501

Zapis ...

TIME: 0123456789ABCDEF0123456789ABCDEF
DIST: 0123456789ABCDEF0123456789ABCDEF

Zapis zakończony sukcesem.
\end{verbatim}
\pagebreak

%**********************************************************************************************************%
\section{uruchomienie}
\label{sec:intro-boot}
%**********************************************************************************************************%
%
\begin{verbatim}
TIME: 0123456789ABCDEF0123456789ABCDEF
DIST: 0123456789ABCDEF0123456789ABCDEF
DAS: 3
Zapis automatyczny 
\end{verbatim}
%
\begin{quote}
... AAAAAAAAAAAaaaaaaaaa ... b ... bbbb ... bbbbboooo ... bbbbb bbbbooo oooo lllllii iiiii yyy ...
\end{quote}
%
\begin{verbatim}
TIME: 0123456789ABCDEF0123456789ABCDEF
DIST: 0123456789ABCDEF0123456789ABCDEF
DAS: 7
Zapis automatyczny 
\end{verbatim}
%
\begin{quote}
...  ...
\end{quote}
%
\begin{verbatim}
TIME: 0123456789ABCDEF0123456789ABCDEF
DIST: 0123456789ABCDEF0123456789ABCDEF
DAS: 13
Zapis automatyczny 
\end{verbatim}
%
\begin{quote}
... i teraz dodajesz paprykę i zostawiasz aż zmięknie ... Nie nie, to się robi inaczej, pokażę ci. ... Co? ...
\end{quote}
%
\begin{verbatim}
TIME: 0123456789ABCDEF0123456789ABCDEF
DIST: 0123456789ABCDEF0123456789ABCDEF
RECORD: 43
Zapis automatyczny 
\end{verbatim}
%
\begin{quote}
... n ... nie ... nie widzę ... okrąg? ... gdzie? ... to powinno ... tam ... tego nie było ... ale ... zielone nie jest płaskie ...
\end{quote}
%
\begin{verbatim}
TIME: 0123456789ABCDEF0123456789ABCDEF
DIST: 0123456789ABCDEF0123456789ABCDEF
RECORD: 117
Zapis automatyczny ... wyłączony
\end{verbatim}
\pagebreak

%**********************************************************************************************************%
\section{gotowy}
\label{sec:intro-ready}
%**********************************************************************************************************%
\begin{verbatim}
TIME: 0123456789ABCDEF0123456789ABCDEF
DIST: 0123456789ABCDEF0123456789ABCDEF
RECORD: 117
\end{verbatim}
%
Dzień 117 od zapisu.\\
Strasznie długo to trwało.\\
Myślałem, że to będzie szybciej - dzień, tydzień. Prawie nic nie pamiętam z tych prawie czterych miesięcy. To było jak sen.\\
\\
Czuję się dobrze. Wymioty się skończyły. Mogę utrzymać równowagę z zamkniętymi oczami. Koordynacja ruchowa jest nawet lepsza niż była.\\
\\
Wypełniłem cały kwestionariusz, który przyszedł w międzyczasie. Naprawde potrzebujecie aż tak dokładnych informacji? Odrobina prywatności może?\\
Już nie marudzę.\\
%
\begin{verbatim}
TIME: 0123456789ABCDEF0123456789ABCDEF
DIST: 0123456789ABCDEF0123456789ABCDEF
RECORD: 118
\end{verbatim}
%
Widok jest niesamwity. Widzę gołym okiem układ Centaura. Proxima jest akurat przesłonięta. Jeszcze jestem za daleko żeby widzieć je jako osobne tarcze. Kolory są niesamowite. Zupełnie inne niż Słońce. Sprawdziłem kalibrację kolorów i postrzeganie barw jest w granicach błędu. Alfa jest przepiękna. 
%
\begin{verbatim}
TIME: 0123456789ABCDEF0123456789ABCDEF
DIST: 0123456789ABCDEF0123456789ABCDEF
RECORD: 125
\end{verbatim}
%
Sprawdziłęm poziom neuroprzekaźników. Układ dopaminowy szwankował, stąd taka przerwa. Nie czułem się najlepiej. Wszystko przesłałem w ankiecie ewaluacyjnej stan psychiczny. Wedle zaleceń z instrukcji wprowadziłęm prekursory dopaminy i czasowo blokuję wychwyt wteczny dopaminy.\\
Chwilowa euforia nową sytuacją widocznie zachwiała jeszcze niestabilną siecią.
%
\begin{verbatim}
TIME: 0123456789ABCDEF0123456789ABCDEF
DIST: 0123456789ABCDEF0123456789ABCDEF
RECORD: 126
\end{verbatim}
%
Wróciły sny.\\
Pierwszy raz system zarejestrował faze REM. Sniło mi się że byłem w domu. Wszystko było jakby nigdy nic się nie stało.\\
Aż trudno pomyśleć, że to było 15 lat temu.\\
\\
No właśnie. Nie mogę się dostać do wiadomości z Ziemi. System blokuje mi dostęp.\\
Dokopałem się do konfiguracji i znalazłem wpisaną na sztywno liczbę 131. Komuś się tu chyba nie chciało i poszedł na skróty. I oczywiście zapomniał zmienić. No dobra lenie patentowane poczekam te pięć dni.\\
A potem będę wytykał to niedopatrzenie za każdym razem jak coś te mądrale każą mi coś zmienić w systemie.
%
\begin{verbatim}
TIME: 0123456789ABCDEF0123456789ABCDEF
DIST: 0123456789ABCDEF0123456789ABCDEF
RECORD: 127
\end{verbatim}
Grafik na dzisiaj wykonany.\\
Dane przesłane.\\
To zaczyna być nudne. Bez komunikacji zwrotnej, równiedobrze moglibyście już nie istnieć. A może ... nie. Za cztery dni się dowiem. Co za patałachy. Zebyście sami kiedyś musieli na coś czekać tak długo. Szkoda że nie zobaczę miny tego który tak spaprał konfiguracje.\\
\\
Przez tą nudę mam za dużo czasu na myślenie. Wróciły wspomnienia z dawnych czasów. Czy też nie dawnych. Muszę się wreszcie zdecydować bo zwariuje.\\
\\
Śmieszne.\\
Jestem tutaj tylko dlatego, że ...